聽我講，8月9號和你飛集會係無用!

搞一日係無用! 應該長期搞!
仲要去埋遊客區
前線勇武手足已經做左好多, 開始到樽頸
和理非係時候做返多d野, 兩者結合先會成功!

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推

Print大大張

我覺得唔洗刻意分勇武定和理嘅。同意勇武手足係時候休息一下，停一停衝擊活動先。可以轉職變和理非人士一同谷大個人數，拎返民意先。